{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48438&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주교동백작한옥스테이"
    },
    "text": "韓屋になっている宿です。宿はペンションの形で運営されており、無料でWi-Fiを使用することができます。宿の周辺には、全州韓屋村、慶基殿、豊南門など様々な観光地があります。客室内では自炊ができず、入室は4時以降、退室は12時以前です。宿泊施設は禁煙で運営され、客室内での喫煙はできません。 さらに、ペンションサービスの利用には費用が発生する場合があり、駐車場は平日は可能ですが、週末は統制されます。バーベキュー施設はなく、最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットの入場はできません。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 また、ゴミは分別して処理しなければなりません。最後に、情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には全州韓屋村、慶基殿、豊南門など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿で自炊はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿では自炊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "宿内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿は禁煙で運営されており、客室内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションサービスの利用には費用が発生しますか？",
            "answer": "ペンションサービスの利用には費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "平日は可能ですが、週末は統制されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー施設はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 352
    }
}